【蘋果片】乘客離開中，警賊隨機開槍，隨機捉人棍打

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線